想拖下絲打嘅手仔

一定係又白又滑
有無絲打可以借黎拖下
5分鐘就夠

睇你都醜肥毒架啦
收你$5000算啦唉

可唔可以唔好咁直接....
生得樣衰我都唔想..
我都有尊嚴架

收佢5K同賤賣有乜分別

想拖腳仔

屌 咪爭食啦！

明踩你場

絲打可以pm我 咪理樓主個肥柒

跟隊

千奇唔好生仔 將悲劇延續

絲打block7佢
pm我就得了

屌 咪爭食啦 ！

..........我唔想同你講野

見佢咁慘咪好心少少 都未收佢消毒費

諗多咗

Tg mygoodman

係喎我都on9 你想生都冇得生

5分鐘都唔制？

而家咩年代呀？
醜咪執執佢囉～

人最緊要心地好
Just FYI

距離5米內都嫌污糟 仲5分鐘

我心地好好 絲打你可唔可以俾隻手仔我拖下🤤

去買羽毛球拍 包拖手仔

你再係咁 我就喊....

Tg我
hugo1991

no

...